Hij herhaalde zijn woorden: "We're beat."
Ze hadden absolute overtuiging.
"Het is allemaal voorbij," zei hij.
"Ze hebben _one _-- net _one_ verloren.
En dat hebben ze maakte hun goede positie en kreupel de grootste macht in de wereld.
Ze zijn over ons heen gelopen.
De dood van die op Weybridge was een ongeval.
En dit zijn slechts pioniers.
Ze bleven maar komen.
Deze groene sterren - ik heb deze vijf of zes dagen niet gezien, maar ik twijfel er niet aan ze vallen elke avond ergens neer.
